一包麵，睇出大陸有啲生意人有幾進取⋯⋯

最近發現原來好多版友都食過呢隻麵

我早排又訂咗兩款口味試吓

然後，兩日早餐都食佢⋯⋯

先食一隻麻椒味撈麵，六包配料

做嘅係有啲似刀削麵嘅粗面，乾撈，唔算太辣，帶花椒同麻醬味，重有啲硊卜卜
（條腸自己加嘅）

再嚟傳統啲嘅叉燒拉麵

嘩！八包配料

湯都幾濃，脫水叉燒還原後都幾好味

綜合嚟講，呢兩款都唔錯，但我仍最鍾情依然係之前介紹過嘅豬肚雞味

不過咁，呢隻麵都幾高熱量，1200-1800卡不等，多食好易肥，有體重管理嘅人要小心啲

我買完之後一日，電話就響，又要求評價又送coupon

一般售後都不過係推送通知，咁主動嘅唔多，尤其呢啲單價咁低嘅product, 我估佢地後台分分鐘養幾十個客務打電話

我食包麵啫，使唔使mark到咁實呀⋯⋯

我3點幾揸車出去買

1800卡=1個成年人一日

ching生活都幾多姿多彩

內地啲野通常吹大 真實其實我估大約300卡左右

我地中國人不嬲對食有要求

閱

邊度買

哦

淘寶

同佢搞合作 買麵送大雞樂

好聽叫吹大。
正確講叫無監管，老作數據

食元素表落肚

豬瘟叉燒

食撚死你

好唔環保囉我覺得

1800卡樓主bulk緊？

幾有生意頭腦

真
大雞樂淘寶都有賣

個個國家嘅即食麵都係元素表架啦

係好食

版友

係

我冇用即棄餐具 食完自己洗碗

健哥仲bulk

正喎，樓主有冇link

內地、中國人食支那嘢

腎虧未?

一包配料減壽一年

食支那麵，食撚死你呀

瘦撚救星 肥仔麵 日食兩包上磅話咁易

一滴香

吹大？

定係造假？

你就造謠啦

支那麵都好吹奏

呢個大陸發展既自私點之一
但日本呢方面都唔差

內你老母臭閪地咩

其實好唔好食

好似几好食🤤

有哂包裝自己search啦

仲食大陸麵

大陸仔百毒不侵
都食到生cancer

我好瘦

未

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #流亡政府 #快閃文宣 #特區免簽地位 7.11-12 初選 #香港自治法案

香港大把食物都係中國製

真係正！

死返支那啦屌你老母

聽你咁講 大陸應該冇肥人

版友想問仲有咩味呀？

見到呢句大家已經可以唔使覆
屌你老味你食都算你死你事
無撚端端侮辱我做支那人做乜鳩
死撚開啦支那閪

內你老母支那狗你都係返支那啦

冇叫你做喎 你爭住認做乜

屌你老母臭閪

包包配料獨立包裝，其實一兩包就得

你190cm 190中國斤

條腸咁似賓周

你地啲支那人真係最識食架喇

卡路里都要吹大 on9

2200係基礎
唔好沖出黎柒

佢話「我哋」
識唔撚識廣東話

緊係進取啦，為左錢要幾仆街有幾仆街，乜撚野都有黑心系列

咁你咪繼續食囉 支那低能兒

死撚開啦 邊間pr啊柒頭

拉

起撚左你底
你條撚樣既生活每一分每一秒冇左支那都唔撚得
完全唔知你心態係乜
係香港人仇恨緊依個政權同民族果陣出依d post摟屌擦仇恨值

你冇撚野啊？
你係終蟈淫？
屌你老母

點解支那野又「豚肉」又「拉麵」？
崇日？日本鬼子野我打死都唔會食
希望國安法可以順手整治下崇日小支支

拉

講我哋就要加埋自己落去？ 似係你唔識中文

几你老母，幾啊

中國人呢個名係現今社會代表啲咩你知道未

米改番囉=.=

收皮啦 #40蝗語閪

你老味就中国人 死撚咗佢啦

上呢個仇共論壇論講中菜
樓主走先我頂住

條友痴撚線

大把黃店都賣中國食物啦 你唔反埋佢地？

紅色大字以為自己好威

300
你去睇下超市望下d麵有幾多卡路里

你就全家中蟈人
咁撚鐘意中蟈就返中蟈
香港唔屬於中蟈

我同攬炒巴同一間

「我哋」只有兩種意思

一係指「我」同「你」，呢度係網上匿名論壇，「我」唔識「你」，所以「你」係泛指所有連登仔，我假設今次嘅情況係呢種意思

另一種係指「我」同「談話外我識嘅其他人」，如果係呢種情況，咁我嘅反應就係，死撚開啦支那閪返上去食垃圾

ching識起底你有啲料到

你都on撚9，屌你老母

連登不嬲多文盲

下世小心d

嗰啲吹大

你崇日崇到低咗能？
香港賣支那野有咩問題？支持祖國食物有錯？

相反你條崇日仆街食埋D日本鬼子「豚肉拉麵」
係唔係相反中亂港，勾結日本鬼子？

你都識講佢唔識你 咁佢又點知你係咪中國人 你自己衝出嚟認怪得邊個

收皮啦，上連登share乜柒喜茶乜柒海底撈嗰類嘢，根本係博屌。

嘰嘰趷趷，你同大雞樂一齊食屎啦

黃店班仆街賣京菜川菜 似係勾結咗共產黨

佢仲要自己9up加個解釋

你都弱智，鬼同你咁多聲氣。
呢度唔歡迎支那蝗，過主啦。

佢骨子裏都係覺得人地講「我地係中國人」就包括自己
正如鬼佬講We我都唔會覺得包括自己

Ok block得

京菜川菜原來共產黨發明
長智識了

躝啦P牌狗

我打錯 勾結咗中國人

冇所謂 你損失

收皮啦，冇曬Point得一個P牌撚可以講？
暴露曬你嘅智商

支那蝗番支那微勃開心share喇，dllm.

佢班友根本骨子裡認同自己係中國人

你点知我share咗？

你事實係P牌啵
暴露曬你嘅智商

比盡你地咪係到屌人做鍵戰
係威係勢咪依家去裝修紅藍店
最多送左中做帛金比你

你又幾有point呀 嚟嚟去去唔係話人支那狗就叫人躝

大亨叫我再增少少磅入去打架

你自己做中國人好啦五毛狗 我唔撚係中國人

Cap咗圖，有咩同國安人員解釋
試吓話自己好愛用淘寶可能有得減刑

唔驚 我係英国

我熱時自己肯做飯

你識種米？

無自信果d係咁

邊能個大亨

我識整麵包

揸車嗰個

唔毒唔食

又撚多味精，化學野，仲要加條咁撚大既腸，成日咁食都應該命不久矣

得你係中國人，我操你老媽

可唔可以解釋點解要吹大
熱量高啲 抵食啲？

大陸唔係用開kJ咩?
1800kJ=430kcal

買大雞樂有冇咁好售後服務

唔送叉？